TVB開Turbo 講成示威者瘋狂襲擊黑警

突登cut前因後果

佢有出段內鬼捉人片